(只係想比人睇) 髮型師在旺角東

做左一輪髮型師 冇乜渠道放自己野 唯有借呢到同大家分享下 你地有咩問題我都會答 每日分享一張相 有回應再分享多d 相太多 要整理 首先第一張

請問而家男仔興咩頭？

gel back同泡菜式前陰係咪out晒？

想溝妹妹仔 應該咩頭好?

男仔興油頭 分界兩邊gel向後 有d微曲會加分

轉行啦

呀。我兩邊額角高，梳唔到呢種頭

有無次選呀？

其實可以照梳 只係將頭髮先打側再向後 遮一邊角位已經差好遠

賣廣告返香討啦屌你

我都係想分享下姐 又冇留地址電話

轉頭有人問咪又係留 兜個圈

頭型似排長 / 雪光學
剪咩頭好

有無圖。我想像唔到點將靠中間既頭髮打側

所以你D相特登打側post?

想呃我地?

禁唔到打直 用電話禁冇得轉

Hi bro 唔係爆緊工叮得閒既

轉左間新開既公司 朋友開既 暫時要守客 今日唔忙

多唔多R?

本身

咁，圖右既額角咪露出？

小小 但正面望唔覺

本身都有d既 過到底 夠洗夠用 之後轉左第二區 有好多客聽到過海冇黎啦 利申:以前係銅鑼灣做開 不過唔開心

男仔 髮量多/密 gel頭係咪一個優勢

利申 多髮撚, gel back頭要多啲時間

係 但要適量做層次同落打底液先可以做到厚重感覺 而且剪要剪到前長後短 gel岀黎先有層次感